msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mqueue\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-07-09 22:33-0700\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Adrien Crivelli <adrien@ecodev.ch>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA, REPUBLIC OF\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-KeywordsList: translate;_tr;_\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ../configs\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: ../controllers\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: ../forms\n"
"X-Poedit-SearchPath-3: ../layouts\n"
"X-Poedit-SearchPath-4: ../layouts/scripts\n"
"X-Poedit-SearchPath-5: ../localization\n"
"X-Poedit-SearchPath-6: ../models\n"
"X-Poedit-SearchPath-7: ../models/DbTable\n"
"X-Poedit-SearchPath-8: ../views\n"
"X-Poedit-SearchPath-9: ../views/helpers\n"
"X-Poedit-SearchPath-10: ../views/scripts\n"
"X-Poedit-SearchPath-11: ../views/scripts/about\n"
"X-Poedit-SearchPath-12: ../views/scripts/error\n"
"X-Poedit-SearchPath-13: ../views/scripts/faq\n"
"X-Poedit-SearchPath-14: ../views/scripts/index\n"
"X-Poedit-SearchPath-15: ../views/scripts/js\n"
"X-Poedit-SearchPath-16: ../views/scripts/movie\n"
"X-Poedit-SearchPath-17: ../views/scripts/status\n"
"X-Poedit-SearchPath-18: ../views/scripts/user\n"

#: ../controllers/MovieController.php:39
msgid "Filter is invalid."
msgstr "잘못된 필터입니다."

#: ../controllers/MovieController.php:116
msgid "Movie not found"
msgstr "영화를 찾을 수 없습니다."

#: ../controllers/MovieController.php:150
msgid "A movie was added."
msgstr "영화가 추가되었습니다."

#: ../controllers/MovieController.php:171
msgid "You must be logged in."
msgstr "로그인 하셔야합니다."

#: ../controllers/MovieController.php:211
msgid "Movies imported."
msgstr "영화 목록"

#: ../controllers/MovieController.php:216
msgid "No movies found for import."
msgstr "가져올 영화를 찾지 못했습니다."

#: ../controllers/ActivityController.php:23
msgid "Overall activity"
msgstr "전체 내역"

#: ../controllers/ActivityController.php:31
#: ../controllers/ActivityController.php:41
#, php-format
msgid "Activity for %s"
msgstr "%s의 내역"

#: ../controllers/UserController.php:97
msgid "User not found"
msgstr "사용자를 찾을 수 없습니다."

#: ../forms/Login.php:12
#: ../forms/User.php:22
msgid "Email:"
msgstr "Email:"

#: ../forms/Login.php:22
#: ../forms/User.php:33
msgid "Password:"
msgstr "Password:"

#: ../forms/Login.php:29
msgid "Remember me"
msgstr "내 정보 저장"

#: ../forms/Login.php:35
msgid "Login"
msgstr "접속"

#: ../forms/Filter.php:13
msgid "<< me >>"
msgstr "<< 내계정 >>"

#: ../forms/Filter.php:21
msgid "User :"
msgstr "사용자 :"

#: ../forms/Filter.php:32
msgid "<< rated >>"
msgstr "<< 평점 >>"

#: ../forms/Filter.php:32
msgid "<< no rated >>"
msgstr "<< 등록되지 않았음 >>"

#: ../forms/Filter.php:32
msgid "<< all >>"
msgstr "<< 전부 >>"

#: ../forms/Filter.php:37
msgid "Rating :"
msgstr "평점:"

#: ../forms/Filter.php:48
msgid "Title :"
msgstr "제목"

#: ../forms/Filter.php:95
msgid "title"
msgstr "제목"

#: ../forms/Filters.php:15
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: ../forms/Filters.php:21
msgid "Clear"
msgstr "취소"

#: ../forms/Filters.php:32
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: ../forms/User.php:12
msgid "Nickname:"
msgstr "이름:"

#: ../forms/User.php:43
msgid "Subscribe"
msgstr "등록"

#: ../forms/Movie.php:12
msgid "IMDb url or id:"
msgstr "%s의 활동"

#: ../forms/Movie.php:22
msgid "Add movie"
msgstr "영화 등록"

#: ../forms/QuickSearch.php:16
msgid "search movie…"
msgstr "검색중..."

#: ../forms/QuickSearch.php:22
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: ../forms/Import.php:12
msgid "IMDb \"Vote History\" page url:"
msgstr "IMDb \"Vote History\" 페에지 url:"

#: ../forms/Import.php:14
msgid "eg: http://www.imdb.com/mymovies/list?l=39480251"
msgstr "예: http://www.imdb.com/mymovies/list?l=39480251"

#: ../forms/Import.php:22
msgid "Minimum for favorite:"
msgstr "mQueue \"최고\"에 해당하는 imdb최저 점수"

#: ../forms/Import.php:32
msgid "Minimum for excellent:"
msgstr "mQueue \"재밌음\"에 해당하는 imdb최저 점수"

#: ../forms/Import.php:42
msgid "Minimum for ok:"
msgstr "mQueue \"괜찮음\"에 해당하는 imdb최저 점수"

#: ../models/Status.php:37
msgid "Not rated"
msgstr "평가 없음"

#: ../models/Status.php:53
msgid "Need"
msgstr "볼것"

#: ../models/Status.php:54
msgid "Bad"
msgstr "재미없음"

#: ../models/Status.php:55
msgid "Ok"
msgstr "괜찮음"

#: ../models/Status.php:56
msgid "Excellent"
msgstr "재밌음"

#: ../models/Status.php:57
msgid "Favorite"
msgstr "최고"

#: ../views/helpers/StatusHelp.php:12
msgid "I want to see this movie"
msgstr "이 영화 보고싶어요."

#: ../views/helpers/StatusHelp.php:13
msgid "Boring movie, I wasted my time"
msgstr "재미없음, 시간 낭비했어요."

#: ../views/helpers/StatusHelp.php:14
msgid "Enjoyable movie (most movies)"
msgstr "볼만 해요. (대부분의 영화)"

#: ../views/helpers/StatusHelp.php:15
msgid "Excellent, I would watch it twice"
msgstr "재밌음, 두번도 보겠어요."

#: ../views/helpers/StatusHelp.php:16
msgid "Incredibly awesome, the kind of movie you must watch many times regularly"
msgstr "진짜 괜찮은 영화, 정기적으로 꼭 봐줘야해요."

#: ../views/helpers/AlternateFormats.php:41
msgid "Also available in:"
msgstr "지원 가능한 형식:"

#: ../views/helpers/Activity.php:19
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: ../views/helpers/Activity.php:20
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: ../views/helpers/Activity.php:21
msgid "Movie"
msgstr "영화"

#: ../views/helpers/Activity.php:22
msgid "Rating"
msgstr "평점"

#: ../views/helpers/Activity.php:58
msgid "There is no activity to show."
msgstr "활동 내역이 없습니다."

#: ../views/helpers/Sort.php:22
#, php-format
msgid "Sort by \"%s\""
msgstr "\"%s\"으로 정렬"

#: ../views/helpers/Movie.php:17
#, php-format
msgid "Your rating is : %s"
msgstr "당신이 준 점수 : %s"

#: ../views/helpers/Movie.php:21
msgid "You are not logged in"
msgstr "로그인 하지 않으셨습니다."

#: ../views/helpers/Footer.php:16
msgid "about mQueue"
msgstr "mQueue 소개"

#: ../views/helpers/LoginState.php:24
msgid "Logout"
msgstr "접속종료"

#: ../layouts/scripts/layout.phtml:15
msgid "mQueue - Overall activity"
msgstr "mQueue - 전체 활동 내역"

#: ../layouts/scripts/layout.phtml:42
msgid "mQueue monster !"
msgstr "엠큐 몬스터!"

#: ../layouts/scripts/layout.phtml:42
msgid "mQueue"
msgstr "mQueue"

#: ../layouts/scripts/layout.phtml:43
msgid "never forget movies you want to watch"
msgstr "보고 싶은 영화, 기억하고 싶은 영화"

#: ../views/scripts/pagination.phtml:11
msgid "« Previous"
msgstr "« 이전"

#: ../views/scripts/pagination.phtml:25
msgid "Next »"
msgstr "다음 »"

#: ../views/scripts/pagination.phtml:33
msgid "Per page:"
msgstr "페이지 당 :"

#: ../views/scripts/about/index.phtml:1
msgid "About"
msgstr "소개"

#: ../views/scripts/about/index.phtml:2
msgid "About mQueue"
msgstr "mQueue 소개"

#: ../views/scripts/about/index.phtml:3
msgid "This project started as a personal need. It is written in PHP and is an opportunity to explore <a href=\"http://framework.zend.com/\">Zend Framework</a> and <a href=\"http://jquery.com/\">jQuery</a>. It also uses <a href=\"http://www.fatcow.com/free-icons/\">FatCow's icon set</a>."
msgstr ""
"이 싸이트는 개인적인 용도로 만들어 졌습니다. 이 싸이트는 PHP로 쓰여있고, \n"
"<a href=\"http://framework.zend.com/\">Zend\n"
"Framework</a> 와 <a href=\"http://jquery.com/\">jQuery</a>\n"
" 등이 사용되었습니다. 그리고 <a href=\"http://www.fatcow.com/free-icons/\">FatCow's icon set</a>이 사용되었습니다."

#: ../views/scripts/about/index.phtml:5
msgid "Source code is freely available on <a href=\"http://github.com/PowerKiKi/mqueue\">http://github.com/PowerKiKi/mqueue</a>."
msgstr ""
"소스 코드는 <a href=\"http://github.com/PowerKiKi/mqueue\">\n"
"http://github.com/PowerKiKi/mqueue</a> 에서 무료로 열람 가능합니다."

#: ../views/scripts/user/index.phtml:1
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: ../views/scripts/user/index.phtml:2
msgid "Users list"
msgstr "사용자 목록"

#: ../views/scripts/user/index.phtml:13
#: ../views/scripts/user/view.phtml:14
msgid "Rated"
msgstr "평점"

#: ../views/scripts/user/new.phtml:2
msgid "Create new user"
msgstr "새 계정등록"

#: ../views/scripts/user/logout.phtml:3
msgid "You successfully log out"
msgstr "로그아웃 되었습니다."

#: ../views/scripts/user/view.phtml:4
msgid "Statistics"
msgstr "상태"

#: ../views/scripts/user/view.phtml:42
msgid "Activity"
msgstr "내역"

#: ../views/scripts/faq/index.phtml:1
#: ../views/scripts/faq/index.phtml:2
#: ../views/scripts/movie/index.phtml:42
#: ../views/scripts/movie/import.phtml:8
#: ../views/scripts/movie/add.phtml:14
#: ../views/scripts/movie/add.phtml:33
msgid "FAQ"
msgstr "도움말"

#: ../views/scripts/faq/index.phtml:4
msgid "How does this work ?"
msgstr "어떻게 사용하나요?"

#: ../views/scripts/faq/index.phtml:5
msgid "To get the most of this website, you should:"
msgstr "제대로 화면을 보시려면:"

#: ../views/scripts/faq/index.phtml:7
msgid "Create an account"
msgstr "계정을 만듭니다."

#: ../views/scripts/faq/index.phtml:10
msgid "For Chrome, skip to next step"
msgstr "Chrome 사용자는 다음 단계로 바로 넘어갑니다."

#: ../views/scripts/faq/index.phtml:11
msgid "For Firefox, <a href=\"https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/748\">install Greasemonkey</a>"
msgstr "Firefox 사용자는, <a href=\"https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/748\">Greasemonkey </a>를 설치합니다."

#: ../views/scripts/faq/index.phtml:12
msgid "For Safari, <a href=\"http://www.culater.net/software/SIMBL/SIMBL.php\">SIMBL</a> and <a href=\"http://8-p.info/greasekit/\">GreaseKit</a> should work"
msgstr "Safari 사용자는, <a href=\"http://www.culater.net/software/SIMBL/SIMBL.php\">SIMBL</a> 과 <a href=\"http://8-p.info/greasekit/\">GreaseKit</a> 를 설치합니다."

#: ../views/scripts/faq/index.phtml:13
msgid "For IE, <a href=\"http://www.gm4ie.com\">Greasemonkey for IE</a> may hopefully help"
msgstr "Internet Explorer사용자는 <a href=\"http://www.gm4ie.com\">Greasemonkey for IE</a> 를 설치합니다."

#: ../views/scripts/faq/index.phtml:16
msgid "Install the user script"
msgstr "user script 를 설치합니다."

#: ../views/scripts/faq/index.phtml:17
msgid "Surf on <a href=\"http://www.imdb.com/\">www.imdb.com</a> and rate movies by clicking icons"
msgstr "<a href=\"http://www.imdb.com/\">www.imdb.com</a> 싸이트에서 영화를 검색하시고, 옆에 보이는 아이콘을 클릭해서 영화를 등록합니다."

#: ../views/scripts/faq/index.phtml:21
msgid "What is the meaning of the icons ?"
msgstr "이 아이콘들은 무슨 뜻입니까?"

#: ../views/scripts/faq/index.phtml:24
msgid "What happens if I click on others' icons ?"
msgstr "다른 사용자이름 옆의 점수아이콘을 클릭했는데 어떻하지요?"

#: ../views/scripts/faq/index.phtml:25
msgid "Clicking on any icons you see will *always* vote for you. Never for someone else. So if you click on icons in someone else list, you will not immediately see the result, but you actually vote for yourself."
msgstr "직접 Imdb 페이지나 다른 사용자옆의 아이콘을 클릭해도 본인의 계정으로 투표가 됩니다. 다른 사용자옆에 보이는 아이콘을 클릭하여 투표한 경우 바로 결과가 보이지 않아도 이미 투표가 된 것입니다."

#: ../views/scripts/faq/index.phtml:27
msgid "How can I add more ratings options ?"
msgstr "위의 아이콘 이외에 다른 평점을 줄 수 있습니까?"

#: ../views/scripts/faq/index.phtml:28
msgid "You cannot. It is meant to be a very simple, fast and efficient system. No extra bloating options."
msgstr "아니오. 이 싸이트는 간단하고 빠른면서 효과적인 시스템을 목표로 합니다. 추가적인 복잡한 시스템을 지양합니다."

#: ../views/scripts/faq/index.phtml:30
msgid "How to add a picture to my account ?"
msgstr "내 계정에 어떻게 사진을 올리나요?"

#: ../views/scripts/faq/index.phtml:31
msgid "Sign up for <a href=\"http://www.gravatar.com\">www.gravatar.com</a> with the same email address and your picture will show up here."
msgstr "<a href=\"http://www.gravatar.com\">www.gravatar.com</a> 이 싸이트에 mQueue 에 사용한 이메일 주소와 당신의 사진을 등록하세요. 등록한 사진이 이 싸이트에 보일것입니다."

#: ../views/scripts/faq/index.phtml:33
msgid "What about privacy ?"
msgstr "저작권?"

#: ../views/scripts/faq/index.phtml:34
msgid "Everything is publicly available for anyone. The only exceptions are emails and passwords which will never be published."
msgstr "개인정보(이메일, 비밀번호)를 제외한 모든정보(영화 평점, 아이디)는 모두에게 공개됩니다."

#: ../views/scripts/movie/index.phtml:2
#: ../views/scripts/movie/index.csv.phtml:4
msgid "Movies"
msgstr "영화"

#: ../views/scripts/movie/index.phtml:4
msgid "Movies list"
msgstr "영화 목록"

#: ../views/scripts/movie/index.phtml:11
#: ../views/scripts/movie/index.csv.phtml:18
#: ../views/scripts/movie/add.phtml:10
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: ../views/scripts/movie/index.phtml:15
msgid "There is no movie to show."
msgstr "표시될 영화가 없습니다."

#: ../views/scripts/movie/index.phtml:41
#: ../views/scripts/movie/import.phtml:7
#: ../views/scripts/movie/add.phtml:32
#, php-format
msgid "See the %s to learn how to add movies directly from www.imdb.com in a single click !"
msgstr "어떻게 한번 클릭으로 www.imdb.com 에서 영화를 바로 등록하는지  %s 를 참고하세요."

#: ../views/scripts/movie/index.csv.phtml:19
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: ../views/scripts/movie/import.phtml:1
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: ../views/scripts/movie/import.phtml:2
msgid "Import votes from IMDb"
msgstr "IMDb에 투표한 점수 가져오기"

#: ../views/scripts/movie/import.phtml:13
#, php-format
msgid "%1$s movies were imported successfuly. For details, see <a href=\"%2$s\">your recent activity</a>."
msgstr "%1$s 영화가 성공적으로 등록되었습니다. 상세정보는 <a href=\"%2$s\">나의 최근 활동 내역</a>에서 확인하세요."

#: ../views/scripts/movie/add.phtml:2
msgid "Add a new movie"
msgstr "새 영화 등록"

#: ../views/scripts/movie/add.phtml:5
msgid "Movie found"
msgstr "등록될 영화"

#: ../views/scripts/movie/add.phtml:14
#, php-format
msgid "There is no movie to show. Please read the %s to learn how to add movies."
msgstr "등록된 영화가 없습니다. %s을 읽고, 등록방법을 참고하세요."

#: ../views/scripts/movie/view.phtml:4
#: ../views/scripts/status/index.phtml:1
msgid "Current status"
msgstr "현재 상태"

#~ msgid "mQueue - Activity for %s"
#~ msgstr "mQueue - %s의 활동"

#~ msgid "IMDb"
#~ msgstr "IMDb"

#~ msgid "logged as "
#~ msgstr "접속중"

#~ msgid "Overall statistics"
#~ msgstr "전체 내역"

#~ msgid "English"
#~ msgstr "영어"

#~ msgid "Korean"
#~ msgstr "한국어"

#~ msgid "French"
#~ msgstr "불어"

#~ msgid "Total number of movie is %s"
#~ msgstr "등록된 영화 수는 %s입니다."

#~ msgid "Total"
#~ msgstr "Total"
